我有判斷泊車直身困難症

成日街邊泊車泊停後，以為車同路成平衡線，點知落車一望petpet飛出，有冇技巧教下小弟？謝

新牌仔，基本上我係泊車白痴

基本你望側鏡，見到後車車燈或後車側鏡，都算直，加油呀！

好似學車咁,加d夾係車身

帶兩個高身既野扮雪糕筒（旅行喼之類）去工業邨D吉位練泊，夜晚仲好，練到夜晚，日頭點泊都無事！

唔好理人點睇，練習番幾個星期！

加塊圓鏡啦，睇得準好多
我之前買多左一塊，ching想要可以俾你

巴打你塊圓鏡痴響邊個位？
我買咗兩塊痴完仲可以轉角度果啲，都係想用嚟睇地下

左鏡痴左下口
右邊冇痴直接伸個頭出去睇

有道理

左邊仲有調教個角度向右下斜，咁先可以睇到條鈴
我上一部冇痴整到條鈴花到7彩，呢一部SUV就老西都加返塊，唔係乜7都睇唔到

香港車牌真係好易考

係咪回軚回得太多搞到屎忽飛岀去
一係就入左位冇拉返直嫁車

thanks bro
我係新手，因為車身都有少少高，同埋我未係好掌握到泊車距離，唯有慢慢嚟
但睇到多啲地下同車身真係好有幫助

我見到8 個負評無人覆無留意
原來有好心人解答左, 唔該哂各位呀

裝後波cam, 有晒線實睇到

帶兩個雪糕筒係尾箱，每次泊位拎出黎佈好陣先開始泊

你都叻嫁喇
我出咗車到依家差唔多一個月都淨係敢去停車場泊

與其學泊車，不如學鐵沙掌

都係迫出嚟，我要日日渣，而家行街好好多，泊車就未夠信心做到完美

其實有可能塊鏡未較好，斜左 。
你試下泊直架車先，用車位條界對位 慢慢微調下側鏡既上下角度 睇下會唔會有幫助

邊到搵到雪糕筒 ？

你個牌點考？

咁又唔係鈄得好離譜，只係有時斜少少不自覺。夠我pass.但我想再泊好D
師兄有乜心得分享下 謝謝